電腦突然關機開唔返

電腦突然關機，開唔返
禁開機制冇任何反應
冇燈著
係咪燒底板
部電腦用左三個月左右

未插電制

同問

插左CPU 個四4 pin 就開唔到機

唔插就開到但無野睇

壞火牛定底板

個情況都似冇插電制，但我係有插

拎多部電腦做CROSS TEST

你折開個case睇下底板D橙有冇著

塊底板連聲唔出下

因為返緊工拆唔到住
如果冇著姐係燒火牛？
有著燒底板？

收工返屋企冇得打機

之前我都試過撻唔著部機, 但係後面USB依然有電
果時係火牛壞左

一撚樣
早幾日做緊Paper突然正常程序熄機之後著唔返

著->火牛冇事，睇下有冇野鬆左
冇著->睇下火牛個開關有冇啪到，power chord有冇鬆，2樣到冇就可能壞左

感謝

自己熄機開唔返好大機會死火牛

唔夠電 等幾分鐘

個火牛用三個月就死

樓主 開返個大掣先喇🙈

有開喎

底板冇著燈

同問 部機"buzz"－聲之後成個畫面freeze咗 然後就重新開啟 大部分"buzz"情況都係出現於要高用量既graphic card 如睇1440p , 打機
求救

屌好撚
去左電腦鋪檢查整
望住佢開電源果陣底板出煙燒撚左

擺明係佢特登架啦

好地地邊有咁易燒呀

部機當初砌左幾錢 ?